今日有個街邊美容sales妹攞左我電話

我買左個五千蚊plan之後佢仲send左個心心符號畀我

即係點?

因為仲未攞右電話

戀愛了

集齊10個心心符號可以拖手1次

what if我未預備好

終於可以呃到樓主錢

性暗示，愛上你
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
你都係想我咁答姐

我由佢嘅雙眼睇到佢好善良

身定心未=.=

Id ok
ego同superego未